[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞杯外討論區(128)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

菁英盃分組賽(B組)
2018-03-17 -14:30 - R&F畜力 vs 南區 @元朗大球場
2018-03-18 -14:30 - 傑志 vs 標準流浪 @斧山道運動場

菁英盃分組賽(A組)
2018-03-17 -17:30 - 東方 vs 陽光元朗 @旺角大球場
2018-03-18 -17:30 - 理文 vs 和富大埔 @青衣運動場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

港超第十五周賽程：
2018-03-31 - 14:30 - R&F畜力 vs 香港飛馬 @廣州燕子肛體育場 (廣競直播)
2018-03-31 - 17:30 - 夢想FC vs 傑志 @青衣運動場
2018-04-01 - 14:30 - 標準流浪 vs 南區 @深水埗運動場
2018-04-01 - 17:30 - 理文 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場 (OnTV直播)
2018-04-02 - 14:30 - 和富大埔 vs 東方 @大埔運動場 (OnTV直播)

亞洲聯賽冠軍盃(E組)

2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) 3:0 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 0:6 全北汽車(韓國) @香港大球場
2018-03-06 - 18:30 - 柏雷素爾 (日本) 1:0 傑志 @日立柏足球場
2018-03-14 - 20:00 - 傑志 1:0 柏雷素爾 (日本) @香港大球場
2018-04-04 - 20:00 - 傑志 vs 天津權健 (中國) @旺角大球場
2018-04-18 - 19:00 - 全北汽車(韓國) vs 傑志 @全州世界盃競技場

足總盃八強：

2018-04-07 - 14:30 - 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 - 17:30 - 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 - 14:30 - 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 - 17:30 - 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (OnTV直播)

丹尼 華佬 Bong

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
2018-03-27 - 16:00 vs 🇰🇵北韓 @金日成競技場

三十一人初選名單

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、袁皓俊 (香港飛馬)、王振鵬 (傑志)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛
黃梓浩 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐)、張志勇、方栢倫 (香港飛馬)、丹 尼、艾里奧、列斯奧 (傑志)、羅 素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、羅拔圖 (R&F富力)、翟廷峯、積施利 (和富大埔)

中場
鞠盈智、梁振邦、徐德帥 (東方龍獅)、胡晉銘 (香港飛馬)、林嘉緯 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、黃 威 (和富大埔)

前鋒
鄭兆均 (標準流浪)、羅港威、麥 基 (東方龍獅)、陳肇麒 (香港飛馬)、艾力士、福保羅 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、高 梵 (R&F富力)

冇泡泡龍, 不了

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

菁英盃點都冇我份架啦

咪就係 龍仔踢咁少都唔出

冇得出

堅堅後備都冇

咩呀 踢過夢想菁英盃
唔出得架

幫過夢想踢過精液杯

南華0:1沙田

又華杜斯

自膠

出妹祖咪算

或者出史雲斯頓

🇨🇳
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇰🇷🇰🇷🇪🇸
🇮🇱🇭🇺🇭🇰
🇦🇺🇧🇷🇧🇷

菁英盃分組賽 Sapling Cup Group Stage (Group B)
傑志 Kitchee vs 標準流浪 B.C. Rangers
日期Date ：18/3/2018
時間Time：14:30
地點Venue：斧山道運動場 Hammer Hill Road Sports Ground

後備球員 Substitutions
1.王振鵬 Wang Zhenpeng
5.艾里奧 Hélio
7.費蘭度 Fernando
11.辛祖 Sandro
21.唐建文 Tong Kin Mna
35.史雲斯頓 Mark Swainston
36.史譚 Robert Stamp

反而列斯奧係傷定唔夠態，今場後備都無

建議
郭劍橋
史雲斯頓 列斯奧 金東進
畢頓 林嘉緯 林恩許 林志堅
辛祖 盧卡斯 巴拉克

進化版就，郭劍橋轉黃梓豪同辛祖轉史譚，或者收埋嘉緯比辛祖中場史譚打前

呢場嬴就四強打尖，走線就要打大埔了~~

BTW林志堅呢？

菁英盃分組賽 Sapling Cup Group Stage (Group B)
傑志 Kitchee vs 標準流浪 B.C. Rangers
日期Date ：18/3/2018
時間Time：14:30
地點Venue：斧山道運動場 Hammer Hill Road Sports Ground

傑志正選陣容 Starting line up
23.郭劍橋 Guo Jianqiao
3.丹尼 Dani Cancela
9.盧卡斯 Lucas Silva
10.林嘉緯 Lam Ka Wai
16.林恩許 Jared Lum
17.福保羅 Paulinho
32.華杜斯 Krisztián Vadócz
34.巴拉克 Barak Braunshtain
38.金東進 Kim Dong Jin
67.畢頓 Sebastian Buddle
90.金奉珍 Kim Bong Jin

後備球員 Substitutions
1.王振鵬 Wang Zhenpeng
5.艾里奧 Hélio
7.費蘭度 Fernando
11.辛祖 Sandro
21.唐建文 Tong Kin Mna
35.史雲斯頓 Mark Swainston
36.史譚 Robert Stamp

辛祖已經連續三場無正選

後備都無，可能傷咗

丹尼唔洗休息？？

今日俊立復出

the end is near

【學界足球精英賽】「奧祖亞」一個救全家 西島決賽12碼挫男拔一搔14年之癢（有片）
體路MARCH 18, 2018

【體路專訊】「2017-2018年度全港學界足球精英比賽」決賽今日（17日）假蒲崗村道公園足球場舉行，拔萃男書院與西島中學兩支港九區D1冠亞軍激戰70分鐘後互交白卷，互射12碼階段西島鋼門Yanov Van Raad撲出兩球下，以總比數8：7擊敗男拔成功復仇之餘，更繼2003-2004年度後再奪冠軍。

四強大勝港青基信書院3球晉級的男拔今仗雖有隊長鄭曉南因傷缺陣，但陣中的兩名射手孫銘謙及鄧匡廷仍可上陣；至於西島的「金色轟炸機」Adrien Doneux亦上陣力爭再次在射手榜拉開。力爭再在決賽擊敗對方的男拔甫開賽已經圍攻西島，僅2分鐘已經有鄧匡延單刀被對方龍門Yanov Van Raad擋出，2分鐘後中場鄧筵霑遠射又告高出。西島直至7分鐘才站穩陣腳，並由董麥斯（Max Donovan）小禁區內射門高出。

惟男拔之後仍持續狂攻西島，對方僅靠外型酷似墨西哥門將奧祖亞的Van Raad力保不失。「西島奧祖亞」先接實孫銘謙的單刀，再在16至18分鐘內連救陳潤潼小禁區內的頭搥，以及鄧匡廷12碼點的快射。圍攻的男拔之後15分鐘攻勢稍為緩和，而西島的轟炸機Adrien Doneux亦無甚觸球機會，最終雙方力保半場清白之身。

換邊後西島繼續憑Van Raad力保清白之軀，4分鐘快鄧匡廷一步沒收單刀來球後持續有好表現。後防穩守連帶西島的前線也開始有起色，逐漸在前場取得較多控球。男拔教練馮凱文眼見勢色不對，22分鐘就以劉卓堯入替鄧匡廷。不過經過換人調動的男拔進攻仍無甚起色，最終兩隊經過70分鐘激戰仍踢成0：0平手。進入互射12碼階段，男拔先由孫銘謙操刀中鵠，但西島的Van Raad繼續發揮鋼門本色撲出陳俊洛的射門。兩隊其後繼續入球直至西島的最後一輪，Jake Darton主射高出2個波位進入突然死亡。直至第9輪，Van Raad再次撲出林家希的射門，之後西島再由董麥斯處理最後1球中鵠。西島繼03-04年度後再奪精英賽冠軍。

西島守門員Yanov今場連番做出精彩撲救拯救球隊，他表示西島絕對值得奪冠：「今年是我首年代表西島出戰，所以賽前都有點緊張，不過隊友今日都踢得非常之好，作為守門員要平衡攻、守的心理，尤其是最後關頭的十二碼，今日奪冠證明我們的努力沒白費，西島絕對值得冠軍之名！」

拔萃✅❌✅✅✅即時死亡✅✅✅❌
西島✅✅✅✅❌即時死亡✅✅✅✅
拔萃0(7:8)0西島

縮左去看台頒獎
咁又係 一點半就有甲組聯賽

可能谷狀態？上兩場見佢狀態都未十足(之前養傷）

gigi 做主球證 ?

咁應該要卒埋佐迪

上場明顯唔fit,但後備都冇

19 蘇志偉 [GK]
3 謝偉俊
4 摩域治
6 莫斯奧
8 黎洛賢
9 劉智樂
11 佐佐木周
13 楊賜麟
18 陳湛羲
26 鍾昇霖
27 鄧樂文

22 奧力斯 [GK]
5 卡拉鍚
12 鄭兆均
14 張國明
16 約翰艾馬
23 黃洛
39 張君

好事嚟

呢張係學界四強

係咪第一次做超聯隊

咩呀

派路域都得
有咩無可能

精英賽高手雲集，多年的爭標分子離不開董之英、男拔、體藝等，惟偶爾都有令人意想不到的異軍突起。2010年由譚李麗芬與聖芳濟各兩支名不經傳的球隊爭冠，當時兩隊隊長正是現效力大埔的梁冠聰和李嘉耀。
要數歷年最神奇的精英賽冠軍，相信是2009年的崇正，他們陣中沒個別突出球員，但憑穩健的防守殺入決賽，並以互射12碼擊敗慈航智林奪冠。當時崇正在四強擊敗的譚李麗芬亦不算足球名校，一年後輪到後者奪冠，決賽對手是首次殺入精英賽的聖芳濟各。
譚李麗芬與聖芳濟各的隊長，是從小認識的梁冠聰和李嘉耀，回想當時分別由屯門區和大北區殺入精英賽，梁冠聰指：「踢精英賽是中學時期最好回憶，始終我們仍是唯一贏得冠軍的屯門區學校；其次是球隊凝聚力很好，我們和聖芳濟各都有很多同學支持。」嘉耀就表示：「中學時接觸最多的是隊友，這是一個很好的回憶，現時聚會都會話當年。」該仗譚李麗芬以3:2勝出，梁冠聰與李嘉耀都有入球，而羅港威 亦為譚李麗芬攻入一球。
齊轉校合力奪冠
聖芳濟各當年有主力朱栢謙在八強重傷，嘉耀指當時球隊相當團結，盡顯兄弟情：「有球員因會考而曾經打算休戰一年，但因為朱栢謙受傷而復出。」梁冠聰和李嘉耀在2010年決賽對壘後，於2012年齊齊轉讀荃灣遵理，當時已為「甲組腳」的他們，亦順利助荃灣遵理奪冠。

進攻足球一向都較能吸引球迷，一個多產的射手就固然容易成為焦點。精英賽作為球星搖籃，近年贏得賽事最佳射手的球員，卻沒有幾多位能繼續發光發亮。
目前最佳射手榜當中，西島的Adrien Doneux以五個入球領先，董之英的潘沛軒和男拔的鄧匡延分別累積四個及三個入球，都有力後上爭奪獎項。但近年的精英賽最佳射手因不同原因，沒有幾多位繼續有好表現。
要數近年成就最好的精英賽最佳射手，相信是2010年的李嘉耀，他目前效力和富大埔，亦曾為港足披甲；另外，去屆最佳射手Alex Jojo在去夏畢業後，積極到歐洲試腳，希望在高水平聯賽發展。然而，最終躋身職業聯賽的精英賽最佳射手其實不多，2008年最佳射手杜瀚滔在頂級聯賽浮沉多年，目前已轉戰港甲，情況相似的還有2009年的李樹燊；最近與標準流浪解約的劉卓軒亦在2012年贏過此獎項。但最令人惋惜的，肯定是2011年得主姚韡，他因賄賂隊友打假波被廉署拘捕，被罰終身停賽。

今屆最佳射手：Adrien Doneux(西島)
*入球數與董之英潘沛軒並列

臭腳 0:2 辣殺柏
kidchild 1:0 辣殺柏

goal3大法: ?:?

jdt 5:0 臭腳

奧力斯 卡拉鍚

2月mvp：lucus

點解我成日記得一直都係叫佢卡錫
幾時變卡拉錫

1:0

傑志開始打返4後衛

林恩許 2'

要人收華度斯個啲有冇唸過雪櫃嘅感受？
佢上季4：1元朗被換走憤而踢雪櫃呀

港超咁嘅強度佢巴不得踢晒啦
又不是西伯利亞比賽

Carrijoel 1783日
呢個我唔知, 不過我肯定朱基係傑志精神病院領袖

只要畜力想，買哂成隊傑志其實唔難

睇賽程科蘭應該對權健先會再落場

18分鐘 佐佐木周右路吊入禁區 惜畀金奉珍解圍返出嚟
20分鐘 黎洛賢右路突破起腳 都係過唔到金奉珍

屌 Richard 喺道 run 緊 dilraba 嘅 chant

決選星期一出？

中間仲有波咩

今日場波係用黎練chants

你有冇嚟

31/3 作客夢

冇 同屋企人食緊飯

family day

想佢教吓班枕頭仔咩叫鬥心

你都唔知我地邊個知

2:1

如果富力簽佢, 傑志都唔會出到同一個價啦

董之英潘沛軒今朝學界入完波，啱啱又為南華追平

btw佢老豆係潘文俊

聽日下晝練波咯
估今晚啩，通常周日完埋尾場就出

29分鐘 郭劍橋失步 畀劉智樂禁區內頂入！幫流浪追成1比2！

黃智樂

會員羅曉聰

肥康衝入球場

15:30 觀塘 vs 凱景 甲組聯賽 蒲崗村道公園#2
體路 Sportsroad 係呀, 今日好多場波睇, 甲組同菁英盃, 其中男拔孫銘謙下晝都要踢甲組

打起一個本地中鋒，我立又贏

子厚劉度互含到完場

我垃又然

流浪

華佬屌晒中堅老母

fake news
會員李康廉，大迫勇也 知

佢真係認真到痴線

華佬入波

肥9 gd pass

支持觀塘

第一球殺入禁區就入

出咗就大鑊喇

好彩後尾都有人入嚟 仲有啲清高撚推po

有個大佬帶住踢對幼幼都係好事
同埋下場已經係月尾 華佬呢輕鬆啦

60分鐘後換走華佬ok?
比佢抖下

mk國鼓勵前隊友:
樂仔好野，繼續加油

勝過猛將加盟

泡泡龍後備刀矛

朱蛇唔聽民意

橋少少膠

唔俾青訓機會

FT 1比1

見到安基斯，鼻受傷

仲有艾力士佐迪都有入場

史雲斯頓準備落場

精神領袖

話咗龍仔唔合資格上陣都咁多人屌

系 wor

畢頓麻麻

𠎀志攞三分後，今日大陸佬應該有派人來睇路

馮堅成正式加盟東網?

流浪唔出均仔嘅？
幾時操起？

吊梨牙

收聲啦

龍仔fans寧願判輸0:3都要龍仔落場

仲有保連奴

今日呢隊有咩好睇

衫都換埋同妹祖對斬緊

yes

還掂都首名出咗線

Alex係度瘋狂溝鬼妹

換埋真祖

傑志轉咗 352

巴拉克不射

雖然你係假膠
但唔少人咁唸

事實係次名緊

林大輝呈強

柏作客對傑 0入球
流對傑 暫入1球

we want more milkies we do

av 沖埋涼換埋衫上埋看台

難怪後備都冇

其實有心搞依家已經組緊軍準備下季

RF 2-0 上港

沙希域屈機
派路域估計係吉祥物

on9洋

派路域踢過未？

前幾版有人講佐迪 一樣情況

踢過friendly, 聯賽後備都冇

12碼

on9 輸碼

WHO

改咗 ale o ale o ale ale ale o

做郭劍橋 敦劍橋 ...

邊間教會

唔俾黃智樂射

睇唔到
5-6 個傑志圍住一個

點排?
左右翼衛係

仲唔換新 dum 春

許許許

而家又縮後變返 442 咁

左邊保連奴

中間華佬逗住兩個小朋友

牙冠先出我啦 呢d比賽踢唔踢都得

柏2:2

新小明換巴拉克

龍仔呢？

煩

貢刀友 531 人

2:3

港足鐵票

以為有科蘭

即係當年無工作證返香港係廢話，連個香港無名氏都搵到，你陳俊樂英冠青訓出品點會無人收留

你見佢入大學就知

胡恩晴 Kannas Wu 傑志打氣團高唱本周金曲！！！

卓耀國 永遠都存在

exactly, 個人選擇
而且要主動揾agent同尋求試腳機會，淨係識得攪住堅爸有咩用

冇女冇子戲法

下半場時都唔補了

逼害垃立唔俾佢反cup

安基斯額頭有條三四寸長疤痕，好恐怖

比老婆打

咪話我話又一個留喺到做山寨王

講真，你英冠青訓，當年彼德堡仲要吹到咁大，佢話要agent點會無人簽。

仲有唔好忘記歐洲有保護年青球員條例，無記錯係24歲前就算免費轉會都要賠返青訓費用俾青訓球會。彼德堡同佢簽約嗰陣大搞，有錢收點會唔收。佢9成9同人話收山踢業餘返鄉下讀書人哋先放佢

地區隊？

起身睇波都叫含

即係自己選擇
Jordan,樂仔等人都唔好怨無bc無工作証la
世界好大，好多地方可以去 e.g. 葡國，比利時，瑞士瑞典，德國

有無試過？

估辛祖

無女hat tricks

去東方

所以根本全部都係溫室小花

聯賽勁，國家隊腳軟

辛祖
去R&F富力

true
唔係北上？即係R&F (Hong Kong)

香港rf唔算係北上掛

大4喜

佢同堅爸應該無親架？同堅家軍 friend 底？

20 王子聰 [GK]
5 孫民哲
6 溫俊
11 鄭子森
14 利馬
15 黃駿軒
24 李啓智
27 余沛康
30 域陀
36 韋健豪
87 盧斯安奴 [C]

99 曾文輝 [GK]
5 杜度
8 李嘉耀 [C]
11 迪亞高
15 馮慶燁
17 陳曉鋒
19 大衛拉菲爾
22 謝家强
77 梁星耀
88 黃祖心
90 趙少維

冇女4粒

lm

王子聰都有得出 王子謙仲係碌柒咁坐後備

睇下今年grad左點

尋日出18歲蔡子濤都唔出佢
下屆仲有菁英盃嘅話，王子謙應該走得

如果李溢晉返東方 南區可能會留佢

master

阿咀好似禁藥事件後已經同東方冇約

thanks for info

球隊多線作戰，朱Sir指：「人腳上都夠嘅，不過夾埋亞冠就唔想辛苦咗一兩個人，尤其走動得多嗰啲。華杜斯就無所謂，我嗰日問華杜斯攰唔攰，佢話唔攰，仲話踢多啲比賽仲好過練波。」

傑志的4名U22小將今仗均有上陣，主教練朱志光賽後坦言他們在場上表現仍稍為緊張，加上場地及位置的關係令他們未能盡情發揮：「例如畢頓今仗踢的右閘不是他擅長的，但我們也要為萬一盧均宜和唐建文要休息或受傷做準備。至於巴拉克上次在旺角場也踢得好、肯傳直線予隊友，不過今日場地較窄下對手容易埋身，而且縮得後，就要多練他的耐性。」他指賽期上未能容許一眾小將有較多上陣時間，而副隊長黃洋預料下月初可復操。

搵個前鋒去打閘

27號唔洗諗

4號都未必得

今場100%出線都唔俾佢地四個同時上陣

符合年青本地前鋒發展方向

有無去左青衣睇？

我撐本地波 updated their cover photo.
16 mins ·
真心希望可以繼續撐落去！

應該講緊下季直播

成日搵埋啲垃圾講波

頭半個post你兩個一人一句

陳葦如講得一次，依家要兼顧埋英超，更加請唔到佢

陳葦如我當Bonus
常規嘅根本得邢安邦係正常

bonus 有德能同葦如嘅

南區四個龍

之前有場陳葦如+郭子龍
真係高下立見
與其搵啲唔夠班嘅
不如一個人講算啦

首名對夢想易食好多

家蛋終於有得出

擺明係益自己人架啦

尋晚林慶麟一晚講三場
依家理文又有比賽

其實好唔pro 教練唔駛體力姐 都要用腦力㗎

曉明sir屌過

林慶麟做樣多

聽佢講波我一定轉返英文

自稱護級無望，下季可能降落甲組的流浪總監李輝立 賽後對有球隊有意斟介旗下球員下季加盟感不滿，並指球季尚未結束，現階段斟球員來投可能影響力球員餘下賽事的表現。

貢快友波入

對不起，我又鳩up了

今日4小鬼都踼得麻麻

而家斟都唔俾

全世界都係而家斟 free agents

香港球圈唔好講pro

垃垃

五月完約都唔俾人揾定新球會落班

因為斟個隊佢唔likey咪出黎尻屌下

標準個龍門咩料 退役搵工啦

契弟弟？

大埔又暴力足球

唔係嘛，輸波都首名喎

垃立可以多個名叫自立

收到風下季kitchee會簽一個比科蘭更出名嘅前鋒 傾緊未done deal

true news?
比科蘭更出名

冇亞冠仲簽big name？

應該3月宣布唔切 完季啦

美斯c朗

我一把年紀了

自垃

伊巴去銀河已經99％
我估費托

姓同名都係5個英文字嘛

芝利卡士有冇做新香港人

係

David villa?

可能只係陳韋拿

範圍已經細左好多

我fm save，佢入埋港隊

佢仲有冇踢緊 仲踢緊NY

法圖斯 徐宏傑正選

貴州vs申花

mark死martins

martins今場無出，得瓜林有

Víctor Valdés

科蘭一年都係講緊5M, 差8倍

義和b定波波霸(paul pogba)?

三十幾歲都來香港揾七爺學嘢，呢d咪專業囉

名氣高過科蘭 個名係五個字
咁人選只得一個

Iwobi

科蘭洗鬼5m
半季合約 2.5m

ACL: The Week In Numbers

Sunday, March 18, 2018
Kuala Lumpur: An incredible week of AFC Champions League action offered drama across the continent.

1 – Cheng Chin Lung’s stoppage-time winner gave Kitchee SC their first victory in Group E after seeing off Kashiwa Reysol 1-0 in what was Hong Kong’s first ever AFC Champions League win.

理得佢咩原因 肯嚟就得

已經拎左特護

肥彭今季積積埋埋都入咗好多波

如果某球星來，然後吸埋 City Football Group 入主就正

唔好講啦 就快射

Hong Kong City FC

理文3:3

入場人數 : 324

改名Shek Mun City

史提芬彭利拿 入哂三球

半年2.5M，一年咪5M

係咪好似嗰陣去墨爾本城咁踢幾場咋

你之前又叫人踢好啲博有好表現俾人收留

80年歷史都要改名
唔會掛

幻覺嚟嘅啫嚇我唔到嘅
咁嘅話講超要＄200入場了

以City Group既財力緊係自組一隊

耶穌都得

Navas名氣邊忽高過Forlan

即係下季唔會減票價啦

佢同d7咪差唔多。

高過科蘭其實好難架

David Silva

信念如1

有無人記得保贊係咪試過拒絕同李毅凱握手?
有無片可以睇返??

叫佢買垃垃會藉

都話垃彈出彈入係常識㗎啦

係 布歷治同泰利咁

韋拿點會同角大王差唔多

其實名氣高過科蘭真係選擇唔多

仲要 2010 世界盃23人既前鋒
姓名都係5個字母
根本得一個可能

仲要本身有合作

之前係咪有人話仲有另一個

如果係真係入唔到場了

無錢

有咁既財力仲要唔加價的話真係唯有有新投資者落場

連你都入唔到 一葉知秋

今季第一階段會員下季免費入場

簽埋啲廢老不如簽貝軒奴

link

刀吾G系米真係挽貢大牙

對傑志好就梗係簽當打

但係對本地球壇好就要簽大名

唔夠 U23?

傑志今仗續有華杜斯和丹尼等正選，小將起用畢頓和巴拉克，前線由剛當選2月港超最有價值球員的盧卡斯攻堅，38歲烏拉圭球星科蘭則休戰。「藍鳥」賽前3戰7分，必須獲勝才可趕過4戰9分的飛馬以首名出線。今仗面對榜尾的標準流浪，開賽僅2分鐘便有林恩許禁區外遠射先開紀錄，該中場再於15分鐘遠柱頭槌梅開二度，雖流浪其後由劉智樂頂入追回一球，但華杜斯於41分鐘建功，助「藍鳥」半場領先3:1。換邊後傑志先後換入史雲斯頓和史譚另兩名小將，流浪則於60分鐘博得12碼，由日本新鋒佐佐木周主射中鵠，其後流浪有多次攻門機會惟未能扳平，傑志終以3:2獲勝。

今仗入場人數為513人，亦是香港女球證羅碧芝首度以主球證身分執法本地職業賽事，賽後她稱表現還有很多進步空間。

傑志主教練朱志光表示，畢頓等小將因少上陣是日表現略感緊張，而且場地較窄易被逼搶，加上已提早出線和今仗早早領先，眾將心態或有所鬆懈。對於主力華杜斯未有輪休，朱sir笑言該匈牙利中場向他反映，因每場走動不多而仍未有倦意，「佢話比賽仲舒服過操練，寧願享受在這類強度較低的盃賽落場，好過未來兩星期一直只是操練。」其餘周中踢亞冠的如科蘭、費蘭度、盧均宜和唐建文等球員則需休息而未有上陣。

賽後傑志以10分升上榜首，將於下月22日菁英盃4強對A組次名的夢想FC；跌落次席的香港飛馬，則於下月21日對A組榜首兼衛冕的和富大埔，重演去年決賽「翻版」，今屆決賽於5月19日在香港大球場舉行。

另外，今午港甲賽事，陷降班漩渦的老牌球會南華，在蒲崗村道公園球場以1:1逼和次席的沙田，賽後20戰20分續排「尾四」的第13名。

冇人識你

我覺得佢都唔差

同人解釋傑志今日點解一定要贏流浪
就好似答上季點解要狂刷港會入球咁

我反而無聽過5個字喎呢個講法

想簽姐 點會簽得到呀
羅神夠開過合約比碧咸啦

有咩？碧咸仲有錢過羅神

有
之後去左psg

我反而覺得似torres 因為冬窗已經傳緊佢投訴踢得少想走 話中超美職都想簽佢

j死某傑志職員

簽Torres 難度太大

佢應該都就去一方

一方仲有位咩
不過有中超去，點解要去踢港超。

不過點都好，送走妹妹，簽個big name 都唔錯

但妹係計本地

徐宏傑FC 1-0

科爛走，用返佢個外援位啫

如果走妹科安 入返個big name就差唔多 而家前面太多人

艾力士呢幾場亞冠有好表現會唔會外流到?
如果係簽返個前鋒都好正口路

簽外援頂本地唔抵

梅州呢條友幾勁

帥+菊+鵬

好似打過1場公民?

中甲玩雙外援, 多數隊用哂係前場, 中後場香港人想上去比較易

亞洲足球呢 黑又硬夠晒殺

法叔隊唔係好夠打，會唔會連輸三場

李學鵬而家已經坐穩含大正選左閘之位

禾達

原來John Mary係上季斯甲神射手

嚟咗唔少高質貨，記得有個國援第一場就大四喜

基奧2世

禾達點係香港維生

王選宏

基奧拎過神射手

留低同返去分別 人工已經差幾撚遠
阿帥 最多俾夠佢5皮都比唔上中超10%
李學鵬 每年搵緊百幾萬人仔

明眼人都知港甲同港超又係差幾條街

留低唯一好處係有代表隊踢

根叔

好串

哇屌

係菁英盃重拾自信

又啱啊
大部分港超隊連迫搶都做唔到
個個企係到打個one two就過

成班加密扮真料

唔好信

阿國一陣入場睇米蘭

咩堅料咁震撼呀

佢個邊幾時開季？

入場學定意大利文粗口喇, 唔係第時落場比人屌都唔知, 傻更更

講到佢確認咗有季開咁款

guo mi ja you

瑞士轉會窗已close
真係簽左都要六月才可注冊

開咗啦 五月完季

幾多？
應該高過係流浪果陣

山長水遠吹到咁大原來去入場睇波

米蘭體育報：卡連歷潛在替代品現身米蘭主場

禾果著撚左垃圾卡件7號佢啦

米蘭九評報：牙果是亞平寧最後一塊拼圖

貴州危險了

申花1:0

法老盡力了

法佬三連敗

之前有人話，同年升班馬係第二季一定會有一隊降班

法老老了

呢單野咩料

隊友太屎

最強U23超齡，U23優勢變劣勢
仲有卡斯度變Steve，低咗兩個grade

歐冲走左就搞成咁

貴州出3000萬買steve都on99, 呢個價有其他更好選擇

中鋒Jelavic傷左
後防都差，楊挺場場比球迷鬧佢廢

無咗推動力

係咪佢話食硬西島

超越同內蒙古中甲包艇

我國冇去到應該都算好彩

Steve

steve喺延邊已經獨到仆街
不過佢上年有場對滿州帽子戲法

權健笑死人，3戰2負

【菁英盃】港超「降班膽」的注目點 佐佐木周：每場比賽都是挑戰
2018年03月18日 07:48 pm
馬菲爾 @ UPower

佢唔係實力超班，但勝在肯跑動、Hold到波，中、小型班球隊啱晒

上月初加盟港超榜末球隊標準流浪，日本外援佐佐木周為新東家上陣3場已入2球，在攻力不算「標青」的流浪來說，這名活動範圍大、基本功紮實的進攻球員，足以扛起「單箭頭」的任務，他也直言自己在香港球壇是新人，每場比賽都是挑戰：「人家如何看待我、談論我，我也不在乎，只需盡力為球會貢獻我所有能力。」

流浪今季聯賽護級形勢不妙，領導層甚至曾公開表示一切已結束，而這支球隊被外界視為不專業、管理不佳，甚至有球迷改篇歌詞周日（3月18日）在斧山道運動場高唱以揶揄當時在作賽的該隊及領導層 ，但這並不影響佐佐木的戰意，那怕流浪給予他的待遇說不上高，他卻依舊拚搏、努力。「一步一步，向更大的球會邁進，我當然想做得到，但我也很想為流浪比賽，因為是這球會給我機會，所以我會為其做到最好，這就是我的風格。」

在場上不住跑動、與隊友好好配合，佐佐木如此形容他在場上的任務，只是其隊友可不是傑志、東方龍獅球員，他在場上往往是要憑一己之力抗衡對方防線，說到這他卻甘之如飴。「我是外援，就是有時候要孤身作戰去完成一切。若然有其他前鋒拍檔當然更好，但球隊尚在進步的階段，我願意配合球隊需要，獨力做好一切。」佐佐木說，年輕隊友或許表現幼嫩，但也樂於與小將共事：「我們一起努力、進步，我也不會分享經驗 ，所以我從不擔心球隊前途。」

「我在香港足壇是個新人，每場都是個挑戰，都要做到最好。別人的目光我不在乎，我只盡力貢獻我所有。」現在的他抱著留港發展的希望，等候下一份合約到來：「我想繼續在香港踢比賽。」

U23政策玩死好多隊

成班係到玩fake news

令到戰術好受限制

貴州一冇左個幸運石
就要降班了

中堅好廢

個人能力好強 又快

落場態度良好

真係好嘢嚟，幾靚搏機會、破越位，技術又唔差
好過尹東憲先
希望有人要

國踢超越能夠入到3球,而超越都可以唔簽
其實超越想係依個價錢簽到d乜質素既球員

都話係非足球因素令到簽唔成

嫌太勁
搶過其他人風頭

紀律 ，轉會費

應該係上季富力個單？

實而不華
王6c will find him
下季黎我朗吧

可能係
向前看la
btw,國果個agent同sponsor係誰？
可以唔使試腳都去到瑞士踢？

前東方龍獅後衛曹泰根回國加盟K2球隊大田市民，並在今天的比賽中正選上陣

香港女足備戰省港盃時，曾友賽標準流浪，對方除有班主莫耀強上陣，更有多名港超成員，女足全場捱打，自然慘敗。女足教練列卡度承認，沒想過對方如斯認真，球隊還可以學習被壓迫時如何解圍，但流浪對抗性太強，對進攻的演練成效只是一般。

不驚訝

下年註做甲組球員

傑仔踢得好

個John Mary幾有火
好搏下

覺得自己好威

問緊傑仔你同我講個黑鳩把撚

答非所問

繼續努力
出波可改善

馬菲爾球員廣告集誌

有無港超球隊岩呀?

卓耀國正於聖西路欣賞意甲聯賽「米蘭vs基爾禾」！
賽後便將起程會合新東家。

權健豬波

Cls
女足認真備戰省港盃
流浪就阿伯班主自己上陣
莫耀強有無尊重過女足班球員
定係想比賽時抽水

流浪呢隊波咁乞人憎咁臭名遠播唔係無原因

阿國遊記

抽都唔抽班男人婆啦
你當耀蛋未見過女人咩on9

究竟會有咩新聞

國國: 終有一天我會在聖西路比賽

羅素隊隊波啲隊友打MMA

樓主有無搵牙龍攞簽名

唔尊重就一定㗎喇

睇唔到個問號

女足啲tb你屌埋我嗰份

在永義地產2-2公民的比賽中，61歲的老闆官永義本賽季第4次比賽上陣

基大啲文都會有錯別字

你呢靴仔

港超冇得威走去屈女子隊機

因為係對Rambo?

認真比賽都叫唔尊重?

到底你哋明唔明一定要開賭本地波

根本要啦

召喚Pogba

冇 我怕醜仔一個 上網就叻

樓主我識你 記唔記得車公廟

揾個非球員同女足比賽叫尊重

我都記得你講過識我 但我仲未諗到你係邊個

我諗會拉近雙方水平少少

又有金句

真面目, 好MK
平時心底一定覺得D港joke毒撚好臭

低EQ MK妹
真係要行入球場先做到女明星攞存在感

馬菲爾=基大
基大好耐無出文，仲有無做upower?
upower呢排少咗出文，之前最高峰連甲組都一周兩篇

馬菲爾係基大

車公廟發生咩事

G

想搵人埋單唔洗做

matthew嘛

平到呢

唉 睇嚟你哋都係無人贊成

之前分兩個名出文，呃晒

幾時有決選

比東方簽左了

其實點解要信埋啲鳩up料

甚至有球迷改篇歌詞周日（3月18日）在斧山道運動場高唱以揶揄當時在作賽的該隊及領導層

咩歌?

正常返次

咁撚醜樣就咪撚po啦

某幾個會員係信得過 fake news個啲就不了

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

🎤我島最強打氣歌🎤

我島 我島 我們一起加油

我島會是東亞最強

讓我島足球飛揚

聽日又係 ig 話大家係度講佢不是

法國某會然真係撐乜就衰乜

有德乙級數

開名啦

🍔🍔🍔

佢撐李城？

香港地唔少人有癖好，以前公司有個鹹濕伯父，成日叫條Tom boy 去試下男人

場上咁多條麻甩佬，無人肯定裡面有無醉翁

我講緊妓者妹

好似的道姑，週身病痛死下死下咁，連抬頭，站企，拿個袋都無力

話時話驚甩屍污呢個名邊個改先

黃災

贊狗

人哋嗰陣Alicia silverstone 個咀又係好似佢咁，但人哋後生嗰陣cute好撚多

【香港代表隊決選名單公佈！】— 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

最後23人名單出爐喇！！香港隊於2019亞洲盃外圍賽最後一戰，3月27日作客平壤，硬撼勁敵朝鮮！決選名單如下：

守門員：
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛：
黃梓浩 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐)、丹尼、艾里奧、唐建文* (傑志)、羅素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、羅拔圖 (R&F富力)、翟廷峯、積施利 (和富大埔)

中場：
鞠盈智、梁振邦、徐德帥 (東方龍獅)、林嘉緯 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、黃威 (和富大埔)

前鋒：
麥基 (東方龍獅)、艾力士、福保羅、佐迪* (傑志)

爭取出線資格最關鍵一仗，勢與香港隊並肩作戰、戰至最後！

*為補選球員

-2019亞洲盃外圍賽-
2018年3月27日
朝鮮 對 香港

#撐自己人 #香港勁揪 #2019亞洲盃外圍賽 #最後一圈 #戰至最後

揀佐迪唔揀龍

高梵呢屌你

咁撚多後衛

又話傷

高梵呢d估畫友一定炸踢，好多次作客都唔去

翟廷峰

有無揀埋佑迪

中後防穩
前鋒唔夠勁，福保羅都有

有唐文

輝
法叔 羅素 艾里奧
積施利 羅拔圖 黃威 丹尼
麥基 佐迪 艾力士

343? 前線3鬼拍門

樂仔停賽，黃洋停賽

防中用學銘？傻邦？法叔？羅拔圖？

胡晉銘無份

雙黃一陳得黃威一個係度😥
一定大大影響港隊中場控制力😭

嘉豪

計狀態而家係咪應該出唐文好過肥積

羅傑唔放人？

晉銘有作客北韓經驗

yes
非常自私，亞杯外生死戰唔放人完全唔諗good for hk

FYI, 31號作客富力

澳門通輯犯

唔係ma
中甲果d今次有比賽都放人，中甲國際賽期繼續
羅馬完全係自私

我都係睇賽程推斷出嚟

olivia講幾句

辛祖停賽黃洋傷，打錯

表弟福保羅得啖笑
還我龍仔！

玩FM世界盃or亞洲盃外圍賽我係冇得揀withdraw from squad嘅

香港joke球

艾力士出唔到嘅話fuckpaul做迫搶都ok嘅
表弟就算啦

艾力士真係未必出到 另外基奧雲尼未得？

J唔出

夠冇得揀豬扒包

必勝才可出線

高梵

咁即係有狗賊喊捉賊

有alex ge

我覺得高梵都踢唔起

因為羅馬隊唔放人, 可唔可以咁諗

原本入選 --- 補選
小志強 -> 唐文
陳7 -> 佐迪
銘 -> 銘

依家睇一睇，前線d射術真係

至少有速度

唐文😍

都已經唔係特別屈
部分本地後生閘都跟到佢
不過畫家之前對北韓踢得幾好

合理，始終呢場大波，又體力化，呢一刻選龍未必有太大效果

痴線仲選緊菊花閪同廢帥
兩件垃圾無腳好波 要鄭展龍 棍二好過啦

精神分裂

所以根本同一個人嚟

棍二?

佢係揀波踢之中再揀波踢
你試吓同佢話邊場波又球探嚟 佢踢撚到成個美斯咁都得

肥積佐迪未踢起都有 雖則冇乜得揀，特別前線

btw係咪證實咗？

牙帥打大波會上力

反帥黨傻咗

選3個派牌係咩玩法 唔係想學摩健和咁派菊打防中呀...

上力20分鐘跟著冇氣啦衰在

儲氣踢廿場先得一場見得人 場上行行企企根本就無心踢

菊花閪更加唔好講 兩個字垃鳩圾

近排fit喎兩個都，應該係近兩年最高峰嘅時刻

av咪又係，近排無咩上陣狀態差
我估黃威正選，其他後備

其實係，特別是帥

不如唔爭在選埋白雀啦

true
但估黃威正選，其他後備

菊花都係要佢d死球，不過上場菊花創造好多機會

WW 呢幾場差咗

仲有加成技
+帥

不過都估佢+傻邦

隱左形

戰機化

我覺得個選擇係難嘅

佐迪嘅好處係有經驗，大波要呢啲球員

但同一時間龍嘅身體質素力量其實係幾好，啲位食得贏啲鬼，而且最重要有信心 (對比佐迪剛傷癒)

條中場好似好弱咁

【中甲直擊】徐宏傑正選上陣助攻助守 梅州客家奪今季中甲首勝
撰文： 高詩琦 發佈日期：2018-03-19 10:09

香港隊21歲後衛徐宏傑，早前在中國足協重新開放內地聯賽，讓合資格港澳台球員以內援身份落班後，獲梅州客家羅致，他昨日在主場上演的第2輪聯賽，助梅州客家以1：0擊敗剛從中超降班的延邊富德，全場助攻助守的表現，更獲主帥斯維克大讚是「香港的驕傲」。
攝影：高詩琦

梅州客家在今季中甲首輪作客石家庄永昌以1：2告負，這支上季的護級份子今輪聯賽回歸主場，面對由中超降班的延邊富德，自然不敢怠慢。昨晚（3月18日）在坐滿3,212名觀眾的五華縣體育場內，梅州主帥斯維克派出最強陣容對付延邊，包括兩名新加盟的外援－－喀麥隆前鋒約翰馬里及尼日利亞中場伊祖納，而港將徐宏傑繼首輪對石家莊踢足全場後，再次正選上陣，出演左閘 。

徐宏傑防守穩健 約翰馬里一箭定江山

面對實力不俗的延邊，梅州客家仍然憑着約翰馬里在34分鐘射入，以1：0奠定勝局，不過一眾後防的穩定演出亦是全取3分的重要因素，其中徐宏傑在左路防守表現穩固，多次成功截擊對手的傳球，儘管身形相對單薄，但面對身體質素較佳的內地球員仍踢得十分硬朗；速度不俗的他亦多次壓前助攻，比賽早段更有一次埋門，當時梅州在右路近底線獲得罰球，他在門前接應迎頂，卻僅僅高出。

徐宏傑自評「還可以」 望中甲經驗有助鬥朝鮮

加盟梅州後兩仗聯賽都踢足全場，今場更是首場勝仗，徐宏傑認為自己今場防守犯錯少，表現「還可以」，「這是好的開始，自己第一次來踢中甲，上場作客過後，（感覺）相對港超的節奏快很多，互有攻守、不會有喘息空間。球隊上季仍在護級，但今季第一場主場就拿到3分，有個好的開始，希望可以拿到更多分數。」他亦希望透過這段時間的磨練，能有助自己代表香港作客朝鮮時的發揮：「始終比賽節奏快，自己在場上做決定亦會較快。

梅州主帥：徐宏傑態度專業

梅州的波斯尼亞籍主教練斯維克，指球隊今仗表現「完美」：「我們針對這支球隊做了很詳盡的研究，製定相應戰術，上半場的入球正是在計劃之內，下半場的戰術仍執行得十分完美，完美！」談及徐宏傑，他更是稱許有嘉，認為這位小將態度好、十分專業：「他完全跟隨我的指示去做，他能踢很多位置，左右閘和中堅也能應付，我認為他也能踢左中場 ，他對球隊來說十分重要，而且體能也很出眾，香港應該為他感到驕傲。」斯維克進而指出，雖然傑仔有些「小缺點」，但若繼續努力，有望向更高層次進發。

前線咪又係

442嘅話

輝

唐 艾 羅 丹
帥 邦 法 麥
威 朱

丹尼接班人

揀呢d人應該唔係442 gwa

傑仔萬能插

唔睇下近兩場對咩隊先
av 老棍起碼後備出親黎都有美孚兩腳好波睇下
廢帥閪菊出親都無表現比人媽媽聲
然後次次都選兩件垃圾

如果433又搵帥打rwb真係死得

只可惜冇球探去北韓

同意嘅，兩個一齊入就最好，但情況如果係二揀一，我會揀佐迪始終行先少少

sorry

有唐文就唔洗用帥打RWB 啦

認同 av 呢排出親都唔係好上力，跟唔到節奏，反而唔應該揀

講真呀帥間唔中都有好波 同埋睇得出佢搏命
菊花就....

淨係得死球囉

冇人講列斯奧落選?
其實我最想陳7入選做第一點hold 波

7哥打港隊真係得

列斯奥應該仲傷緊

上場後備都冇

新442
希望可以坐穩主力

又三中堅

亞冠有喎

佢選咁多後衛應該都係打343/352 掛

但無論閘定rwb好，唐文點都排先過帥啦

如果 後面有兩個防中幫佢掃波俾佢專心放直線都ok既…
但問題係大哥同樂仔對北韓出唔到, 防中頹到要出傻邦

唐文終於有人生中第一cap

成場都唔出佢咪冇cap

羅素踢防中有冇得諗

講死球派牌
我要AV唔好

好想睇唐文作客北韓射入致勝一球

機場接機我追住佢嚟含

右閘: 肥積, 唐文, 傑仔, 翟廷峯
我用唐文正選喎

尿進西又唔係連登仔

明明當年中超同唐文一樣
話因傷退隊但係下一週球會又踢得
點解連登仔對2個既態度差咁遠

差唔多啦
都係70分鐘體能

352既話唐文一定有得出啦，右中堅/右翼衛/左翼衛都得

尋日踢得好唔好?

可以係
法叔防中
中堅羅素，helio

係咪郭家樂條垃圾有份選架 點解會有表弟

係咁架啦, 吹牙?

羅馬真係集體退隊
畢竟除咗胡晉銘，其他人全部落選係好合理

其實4後衛仲好啦

唐文依家後悔啦

以前踢港隊受傷會影響自己生計，依家踢港隊多返一份光榮感，唔同講法

豪歌都話以前港隊比心WFC, 自然好多人扮傷唔想踢

facebook
飛馬:聯賽衝刺期~萬一呢場傷鬼左就成季努力無哂~家下排第二~重有機會贏~我已經無左高美斯~再無多件咪死得?~

唔係唐文打唔到rwb所以頭2場亞冠先冇得出？

諗起ky/球霸

如果打左翼衛，拍撚好似好爆過黃梓

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、袁皓俊 (香港飛馬)、王振鵬 (傑志)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛
黃梓浩 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐)、張志勇、方栢倫 (香港飛馬)、丹 尼、艾里奧、列斯奧 (傑志)、羅 素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、羅拔圖 (R&F富力)、翟廷峯、積施利 (和富大埔)、****唐建文(傑志)

中場
鞠盈智、梁振邦、徐德帥 (東方龍獅)、胡晉銘 (香港飛馬)、林嘉緯 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、黃 威 (和富大埔)

前鋒
鄭兆均 (標準流浪)、羅港威、麥 基 (東方龍獅)、陳肇麒 (香港飛馬)、艾力士、福保羅 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、高 梵 (R&F富力)、****佐迪(傑志)

尿蛇會唔會學朱蛇轉打442
話曬之前廢金個343都係照抄朱蛇

表弟唔聲唔聲咁入左決選...揀佢去打鳩北韓仔？

翟廷峯 省港杯廢到差d以為佢打假波，烏龍波

fat哥加油，將來

表弟呢條垃圾到底憑乜入選大港腳.

連塞佬個頭都夠膽兜嘢飛踢落去，北泡仔濕濕碎啦

表弟不如球霸

起碼打起左信心同習慣左強度

入球霸仲好 起碼踢過亞冠強度

中超好串
令人討厭

好似就係

今季嚟講 就算左閘都係拍撚>黃梓

似係用343,not 442

D決定奇怪到分分鐘又係D老細足球政治妥協

唐文之前都有打過左右翼衛甚至433嘅翼

見到堆中場真係 頭四個都跌watt跌到癲
到時條中場會唔會學銘搭法圖斯防中再加菊花

即係你要贏先出線
揀咁多後衛把撚咩

典型香港人心態
少做少錯
無變選人方式輸波的話都可以賴因為跟返固有果套

飛馬衝唔衝都冇冠軍ga la 已經入左dna

點解會對柒爺有希望 佢已經弱化到得半場氣 然後又比埋啲痴線過頭波跑死隊友 仲要比完唔走位

回返recio果點
係冇大哥同樂仔下, 選recio打防中係好辦法
至少佢用到波上到腳

你係要贏最後玩到235而輸 係唔會屌你
但你繼續打守波最後悶和就肯撚定屌到仆街

足總杯有

而且如果傑拎埋足總杯，聯賽第2有亞協打

我表

北泡踢冇人睇到
同埋現實係守和0:0就會J雖敗猶榮 俾人炒時先會屌到仆街

司徒同kim真係戰術天才

點解d土炮死球咁廢

最驚又菊打防中

AV 雪到硬晒

true

係 踢港超都見佢有d吃力咁

不過傑志條中場線真係可以唔洗出AV, 摩連拿年代已經逢大戰就bench

yes minister

鞠盈智 梁振邦 徐德帥 林嘉緯

輝
唐文 法叔 helio 擔泥
學銘 傻邦
mckee ww paul
alex

硬係覺得冇左列斯奧 法叔唔打中堅carry 靠helio 羅白頭 羅素 會放題

菊花都仲起碼場場有正選既…

帥搏命因爲好快冇氣，你望落好似搏到好盡姐

羅白頭今件都跌哂watt

都唔知點解會選佢

香港richard dunne!

法叔搭艾里奧會俾朴光龍高波屈死

但我可以話俾你聽羅生係我唯一喺香港足球圈遇到”患難見真誠”，有一年因為贊助商甩拖最後兩個月欠錢出糧，羅生即時出手相助，以轉會費40萬收購陳偉豪，令流浪會渡過難關，至今仍銘記於心。

d選人仲係咁撚戇鳩

又話唔靠轉會費

邊間呀 耀蛋走數？

尿進西條垃圾有冇睇少爺仔踢波呀
選佢好過選AV啦

廖進西呢d平時坐開VIP區/包廂既，果日亞冠盃竟然坐我隔離，一路睇一路jot notes

多幾個羅生呢啲班主, 老細足球我唔介意呀

每隔一排就要面對呢個現實

如果依家5pics + 羅神南華 + 黎同光東方就好睇

連七八成狀態，踢亞冠個時個波都未帶得順既 fuckpaul 都玩到表弟

俾啲時間尖隊

尖個款唔似會大搞，最多中型班

Richard Dunne 都叫係維拉 fit 過一排...

主要目標培養年青球員

新流浪

雖然福保羅不復當年勇
不過都有d用

傑仔呢個細路仔行為態度良好，只係擔心佢跟唔上中甲水平，希望佢努力上進做好自己，我哋都感到欣慰，證實流浪會靑訓方針路向係正確。

佐迪射術好，不過已經無咗爆發力

要有華佬傳送，貨爛走位，先可以拉到個空位俾 Jordi 衝網頂

早幾年佢都有時踢前一格架啦
近一兩年先固定咗做後衛

第一場梅洲落後變陣3後，傑仔右閘變中堅

香港AZP

踼左2場，後防3個位都踼哂

最緊要有得出, 咪好似歐沖咁

傑志後衛丹尼亦認同有更多女性投身裁判工作、參與足運是好事，而其著眼點也不在於裁判的性別：「都是一樣，反而問題在於裁判都會犯錯，做任何事都是技能決定一切，只要是值得獲機會擔任這崗位，就男、女都沒分別，我也一樣會就判決投訴。」

呢兩場好似傷喎

講起佢，我覺得佢都幾適合教港隊
要組織有組織，要9斬有9斬

如果銀牌四強紅佢走嗰個係gigi，仲有無咁大方？

正常都係咁答
唔通你想佢答你女人應該返屋企湊仔煮飯 咪再去球場呢d男人既地方獻世咩

防高波要出羅素+基頓

基頓

羅素+Helio

油渣再搞一隊 ，四隊都係dum$

我估下屈基頓會入到

踢451點睇

我會將今年主客波衫季尾降班之後分配比真正支持我哋嘅球迷，你哋比名同埋聯絡電話蘇志偉登記。

吊你 原來昨日流浪個守門員係總務

一定成大班臨時球迷扮真fans

廿年流浪球迷

我都覺得451比較正常同容易發揮。
事實上主場對北韓，話就話踢352，但踢根本到似5後防咁

我垃會，永遠都存在

不如真係分俾流浪漢

4231 雙防中撚死北泡

點解某港超球隊 無人入選

點報名

邊到可以留

我卅年添呀

有禾果港隊波衫有冇份拎

真流浪fans咪有囉

你假流就算啦

留完點分配？咩準則？

腎仔成日都唔上水

下季會唔會又係得9隊開波貢撚on9
每輪都有一隊休

點分真假，自稱流浪fans個啲我驚佢連今季5張流浪波飛都拎唔到出黎

東方幾時先上市？
連100毛呢啲靠剽竊高登嘢嘅都上到市，仲要超額認購幾千倍

自稱流浪fans 100個有99個都只係禾國fans

垃垃自有方法 以前都派過

Like左呢個page先講，like數差3倍幾

流浪琴日踢到同傑志55波

根據goal3 計算大法
流浪可以迫和柏雷素爾

而家 mud q 上市都超額認購架啦

有無人知梅州客家個主教練乜嘢來頭？

港超都冇乜幾隊會打3後衛
連最掂果隊傑志都頂唔順要轉番
港隊波又練得少,叫班球員點適應

上季帶到大連超越爭d降班

未完季就話自己降班 垃式管理on撚9到

有船好跳

翟廷峯

無recio

啲轉會費唔"轉嫁"畀豪歌?

發現球霸打完兩場柏已經上咗神枱
明明省港盃仲屌緊佢廢到仆街
今時今日各位手足竟然覺得佢值得入選對北韓打生死戰

盧仔仲有冇入場

睇同邊個比架姐
同表弟傻邦比緊係值得架

中場無黃洋樂仔
胡晉銘一定係最佳人選
可惜

田文員 蘇老闆

Agger

自稱護級無望，下季可能降落甲組的流浪總監李輝立 賽後對有球迷有意斟介旗下球衣季尾加盟感不滿，並指球季尚未結束，現階段斟球衣來投可能影響球衣餘下賽事的表現。

條友真係可以退役 仲衰過6平中

尋日個黑人前鋒表現唔錯

我細個真係支持澎馬流浪

yes 個前設

有無人有蘇志偉電話/聯絡方法

發覺妹祖無人選港隊

法國佢上場特登食牌停賽

條垃圾無謂提, 累死香港足球

停賽

PES2019 有得用妹祖

澎馬流浪 以前細個小學果陣,逢星期六個集球迷世界都會聽到呢個名. 愉園呀, 晨曦呀咁. 呢啲先係真正球會, 好想有日見到呢幾隊波上返黎頂級聯賽大搞

PES2019傑志亞冠可以出晒所有人
王振鵬
金奉珍 艾里奧 金東進
林志堅 華杜斯 黃洋 費蘭度
林恩許 盧卡斯 科蘭

今年東方連gio lugo都有
傑志無理由無堆假鬼既

真係紅色球會

傻邦搶完個波比返人

邊個Page

但係東方d球員大部分都假數值

今年應該唔會 話哂傑志都贏過波 會認真少少

果日星期幾？
可能馬經來的！

澳門通緝犯同炒開樓既垃立，兩個生意往來買賣既野，我地識條鐵咩！

Philip Lee 搵外援我哋嘅遭遇過不少挫折，作為球迷甚至乎老闆都不大理解我們做事的難處，本地華人球員我較為熟悉，但係好多時都會錯誤判斷，過往他們的往績很好，但今個球季表現失準。不求上進是今季成績失敗的主因。

通緝犯就黎連扶阿婆過馬路都係有陰謀

Philip Lee 我只可以送一套比真正喜歡流浪會嘅球迷 我也試向Kelme 問是否可以成本價做多30套滿足你哋
Philip Lee 好好笑係啲球迷需要我的時候就有我同流浪會的存在價值

睇開啲啦 垃垃, 仲未化咩 咁多年

點登記，深水埗看台嗌落去

最後可能得科蘭係認真做
其他人都係假數值

未化

華杜斯同金東進以前出現過
應該無咁鳩掛
不過myClub有得用已經唔錯了

體蘋果曾在直播。
蘋果琴日都有直播男拔鬥西島
但旁述自己鳩譯西島鬼仔名，仲要亂哂

羅白頭踢到咁都仲有得入選
Btw龍仔

上一場係菁英盃

一般

mk國到左瑞士？
幾時簽約？this week?next week?

NO啦，見到係足球戰術板，我見到上面有寫唐文既…

港隊今日開始練波
3月19日 (一)

球隊訓練

將軍澳運動場

1800-2000

57分鐘，受壓的和富大埔再次取得領先優勢，黃祖心接應長傳殺入禁區起腳，王子聰撲出後，中堅溫俊情急之下踢入自己龍門，理文再度落後。
59分鐘更被和富大埔再下一城，李嘉耀勁射省中人笠入，拉開比數至3比1

強烈要求傑志下場出波記守龍

FM18有得玩Swiss challenge league
有冇手足模擬下國星下季表現？

57分鐘嗰段，同睇片完全兩回事嚟

諗諗下王子謙真係可以轉定行

肥彭尋日perfect hat-trick，雖然右腳嗰球係射碼

藍浪版我垃永恆

法叔

法叔退選

really？

最新消息：法圖斯因傷退隊，沒有補選。
北韓22死士ready

話時話有無直播？now派隊攝製隊過去做直播得唔得？
我比較關心依樣

港超十二隊呢個目標係咪冇可能成功

一定冇

終於用新訓練場

冇直播？！

我攞唔到假啊

理文主場嗰運動場唔係訓練場喎

你肯去 都要北韓俾你去

慘了
仲諗住有法圖斯穩陣d
依家中堅一定係helio同羅素

頂，見到將軍澳即刻link左去訓練場

【亞盃外】法圖斯因傷退隊

足總最新宣佈，剛入選代表港隊出戰亞洲盃外圍賽對朝鮮的守將法圖斯，因傷需要退隊，同時不作另行補選。

#亞盃外 #港隊 #法圖斯

慘了

I believe

飛馬真係唔放人？
補個張志勇都好過冇

次次都唔補選，究竟係廢事比錢改機票，定搞唔掂簽證

飛馬唔好諗啦

樂觀啲睇，hello 經過亞冠上陣4場，羅素打中甲，理論上表現同狀態應該好左。

嘩屌慢到

咁真係要好樂觀先得

無晒防中

傻邦

胡晉銘

打442啦
輝
肥積 艾里奧 羅素 丹尼
帥 梁振邦 羅拔圖 小明
黃威/佐迪 Alex

咁點都好過羅白頭啦，有真草練仲退步左

用唐文代肥jack la

我開始睇唔清佢係報港定真係退化
如果係真退嘅狗志真係多謝苦力 仲收到轉會費

似係
廖sir比較保守，應該用翻之前陣容

神婆條仔又出黎9up

Cogumelo Tang 你分析得非常之好，原來流浪呢班人好似昨日夾打多一兩個後生仔都有對住超班馬傑志都有得打下，可能莫生觀察到，今日打電話俾我，佢話如果足總輓留我哋，佢自己辛苦啲就算冇贊助商都撐多一季保留個平台，唔好令呢班年青人失望，比佢哋發揮多一年喎。

得羅素可以頂倒下朴光龍，法叔退點解唔補基藍馬呢。。。

尋日法圖斯俾對手推跌過
應該真係整傷左

飛馬🙈

一個香港馬球員都冇入選，你懂的

開始放風 我垃會永遠都存在

近排kiki跌哂watt
無咩用

呢一刻嘅羅素點都硬淨過kiki嘅

估到喇屌

運動場喎 平時踢港超果個喎
唔係康城起緊果個

ture 多謝伍健係場垃圾波送左兩球比我

無錯，上星期垃facebook話佢係9 up
近排莫耀蛋仲想流浪下季繼續踢港超
'

輓留?我敬輓你添啦

幾個鐘內又話降班送波衫 又話打多一年

屌佢老味李輝立又彈出彈入

2018-3-18

菁英盃 [傑志3:2流浪］

📜多謝一直支持小妹的朋友仔，終於首次於港超賽事以主裁身分出場。
知道有很多不足，會努力改善，當然上到去已不能將賽事當練習，因為每場比賽都是必需盡量減少犯錯，一出場就是要做到。

就好像歌手每次出場，沒有人會接受走音或甩舞一樣。我明白的，所以很感激你們給我機會，過去付出不會白費。

❤️在次感謝足總的支持、球證兄弟姐妹們、導師、球員、教練、記者們及球迷的接納。

一定一定會繼續努力，一定的！💪🏻

邊有就降班既球隊成日提住自己就快降班
根本係想人挽留

香港波既特色 新球季球隊去向7月先會明朗

垃垃季季臨尾都話下年散班無贊助 又唱衰香港波同足總

抗日神劇:我死喇我死喇 大家唔好救我 快D走

最後:大家都“好感動”返嚟救佢 再送多幾隻雞脾

一撚樣

球迷:太多後衛了

屌你老垃成個港女咁扭扭捏捏

補選多一件真係咁難咩

補個李毅凱都好呀

Fai Lap你真狡猾

The first day you know him

我垃永恆

丞相祠堂何處噚， 錦官城外柏森森。
映階碧草自春色， 隔葉黃鸝空好音。
三顧頻煩天下計， 兩朝開濟老臣心。
出師未捷身先死， 長使英雄淚滿襟。

#335 子厚又中

叫啲PR、IT狗 學好中文先啦

如果未傷癒都唔會放落亞冠後備掛

當日報導都話 ok

我覺得佢係想寫三顧頻頻，錯上加錯

哇老屈溫俊咁可恥既

土生土長球員大曬咩

可以連時時都扭曲

點解唔補選呢

狄恩由球員到做教練都係我好朋友，佢好老實同我講佢唔係教青訓材料，強隊先啱佢，所以佢冇耐心教落去

尾二嗰句笑大人把口咩

補個胡晉銘都好，而家防中得個狀態成疑既梁振邦

澎馬流浪呢個名好活力好青春 件衫又靚

咁似跳樓嗰啲嘅

今日已經講過好多次飛馬唔放人了

飛馬唔放人呀
本來就係晉銘退隊

仆街飛馬

打錯字 自膠

可以補既似乎得返列斯奧

都唔係第一次

問足總.jpg

我覺得呢D關鍵時刻應該施壓俾飛馬

出信俾飛馬，如果真係唔放就展開紀律程序

真係離曬譜

如果羅神咁就唔玩既話，真係無野好講

到時港澳個朵都臭曬都無得怪人

黑馬王子

麻煩你貼埋下面幾個留言

教長者最啱佢

違反fifa規定
A級賽唔放人

mk聰改左名做垃

wow finally true news

請聯絡蘇志偉

咪講左第一下見到將軍澳即刻link左落去訓練場囉，柒左

應該係堅廢
好似5件見到福保羅就快打柴而放俾深圳接火棒咁
狗志有畜力做水魚高位接貨

叫個醫生寫話傷，有幾難

自私自利

垃垃食屎啦，無人想見到你留係港超呀

多一隊都好ge

法叔真傷定假傷

肥康！換火雞出黎

黃智樂係幾好

足總可以冇，但垃垃一定要存在！！！

咁多人一齊走

搞大啦

A player who due to injury or illness is unable to comply with a call-up from the association that he is eligible to represent on the basis of his nationality shall, if the association so requires, agree to undergo a medical examination by a doctor of that association’s choice. If the player so wishes, such medical examination shall take place on the territory of the association at which he is registered.

就驗傷

邊隊話下季大搞?

傑志

丹尼d讀過下書，當然識答問題la

董事局有冇人支持同羅神反檯先

唔好忘記足總個CEO係sales佬，唔係一個體育從業員

然後話私人理由/家庭因素

COCO

唉咁樣做法根本足總唔可能做到個 leadership role

連最起碼既 housekeeping 都無執行力做到，D 規則定完唔執行，犯規無後果既 (紀律程序都放棄執行，咁談何紀律)

咁點 steer D 野既發展牙，完全發揮唔到倡導者個角色

如果個 board 覺得無所謂，真係吹漲

me open new post?

thx

咁好老實講，CEO都係無可奈何一定要望住董事局做人，呢個係職份同份工本身既職責，香港成個公司法律機制既設計就係 companies act through and by directors

都可以

關鍵大戰唔補選，其實係話俾全世界知人才凋零，青黃不接

希望將會大搞既球隊真係威脅到傑志

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
2018-03-27 - 16:00 vs 🇰🇵北韓 @金日成競技場

【香港代表隊決選名單公佈！】— 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

***更新：法圖斯因傷退隊，沒有補選***

最後22人名單出爐喇！！香港隊於2019亞洲盃外圍賽最後一戰，3月27日作客平壤，硬撼勁敵朝鮮！決選名單如下：

守門員：
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛：
黃梓浩 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐)、丹尼、艾里奧、唐建文* (傑志)、羅素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、羅拔圖 (R&F富力)、翟廷峯、積施利 (和富大埔)

中場：
鞠盈智、梁振邦、徐德帥 (東方龍獅)、林嘉緯 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、黃威 (和富大埔)

前鋒：
麥基 (東方龍獅)、艾力士、福保羅、佐迪* (傑志)

爭取出線資格最關鍵一仗，勢與香港隊並肩作戰、戰至最後！

*為補選球員

-2019亞洲盃外圍賽-
2018年3月27日
朝鮮 對 香港

#撐自己人 #香港勁揪 #2019亞洲盃外圍賽 #最後一圈 #戰至最後

人地有私家訓練場，隊波同球員係自己既，財政人腳相對獨立 d ，真係難